同人講電話既時候點樣俾對方聽到個「五」字

因為電話號碼有個5字
但每次留電話既時候對方都聽唔到個5字
想請教巴絲們點樣講得清楚啲

4+1

Five

大聲啲講囉，做乜鳩